真心覺得未來生仔需要考牌

睇完上面兩段片, 再睇埋下面個Post ,
真係諗唔明點解D人咁自私, 生完仔可以完全唔理,完全不負責任

點解生仔咁重要既事唔洗考牌?唔洗做資產審查,唔洗做智力測試?做埋疾病檢查

如果要既話人類絕左種

起碼唔好俾佢地一黎就生一打出黎

唔好話考牌啦，起碼要上強制堂考強制試90分合格，100分滿分